方仲賢，唔好再做民進黨既走狗了，韓國瑜也十分贊同你一開始既講法呢

【芒果乾吃完了，《難民法》怎麼還不上桌？！】

反對民進黨以現行法規和行政措施處理《難民法》及反送中議題，全力支持難民法之立法，人權不能打折！

民進黨政府不能說一套做一套，利用香港反送中抗議，操作「芒果乾」騙取選票，對於「難民法」卻扭捏作態。人權是民主之本，民主是人權的延伸；現行法制因應香港情勢，要解決問題必須要立法解決，而不是ㄧ直都在空口白話，沒有實際行動！

香港反送中抗議，顯示香港人對於一國兩制的不滿，未來我們會對港澳條例相關規定進行檢討。我們崇尚和平、理性溝通、堅持民主，而不是為了選票、只會嘴上嗆辣，到了執行實務層面就立刻慫掉的投機算計。

民進黨治國不能老是像掛羊頭賣狗肉的黑店一樣，既然芒果乾這個前菜吃完了，說好的《難民法》這個主菜也該上桌了。

起底
五毛分化撚
拉

拉

你地咁幫民進黨，到頭來佢唔比你地以難民身分入境，咁就搞笑啦！

呢個真啊，民進黨話台灣人要同民進黨道歉，呢個傲慢既政府，假如呢句出自777把口，唔知會點呢？

呢到既人唔係民進黨網軍，就係唔太認識民進黨，對咁既黨有幻想。

難民法連支那班鬼都申請到
國民黨當然同意

綱鐵韓粉

高雄發左財未？

敵人既敵人係朋友
咁敵人個敵人個敵人係咩？

蔡英文批錢未？
利申 真高雄人

韓總許多項目都比某些人故意卡住

尋日先話愛情摩天輪已經選好址，但比交通部故意卡住。

ON9五毛

民進黨網軍就只會用P牌帳戶話人五毛。

香港僑胞主要都係支持韓國瑜